今晚之後利物浦又多隊死敵

白禮頓

又要空難

37週果隊就Respect
38週果隊就死敵

有冇利仔死敵名單？

仲有佛隱居士

死猁狗又出動

有乜理由咁快追平架？！

擺明唔小心入左波，渣渣臨讓返球比鏝啦～屌！

賤種白死全家